M記可恥，立即還我海鹽檸檬梳打！！！

屌你老母依家新出果個珍珠奶茶茶味又唔夠，啲珍珠又難啜，簡直係狗也不屌呀

未飲過兩樣

屎水不了

屌你老母小兒麻痺唔識自己沖咩
七喜+鹽+檸檬咪就柒係海鹽檸檬梳打囉

m記呢次狗到出汁，出返海鹽果個幾星期又收返

同二寶隻檸檬味一鳩樣
食就ok
飲就不了

d珍珠好硬

兩樣野飲都無叫過
伏味重得濟
叫翻奶茶算